# Automatización Python

O script comproba no arquivo flow.txt se o backup se vai facer (se está a 1). Se o está, comproba a autenticación (auth),
e se está autenticado (1), realiza un backup da carpeta "Proba", que contén 3 pdf.

